有冇人好鍾意飲可爾必思？

可爾必師

可爾師

大陸野

肥師

必思師

同好

好味師

可爾必屎

大陸師

大你老母
台灣野黎

俾你講咗我個必師

咁我屌到你咇屎啦

乳酸師

元素師 飲到你gay

我鍾意飲瑪爾濟斯

當定仔啲精咁飲

咁台灣師

我

去日本日日飲
又多味又多款

可以嗶屎師

可爾必思日本野嚟喎

香港得一隻味飲

呢隻中文字係台灣貨黎
日文先係曰本貨

日本

週圍都有啦

呢隻中文字版係台灣貨

收咗錢拉

觀塘

甜過定延

廣告c

可你老母

又話斷食…
你淨係飲得black coffee /green tea

係食個一餐入面飲

Cow piss
飲過一次，ok幾好飲

可爾必師+蘋果西打
台灣兩大國飲

麥茶先係

台灣啤酒呢

益力多溝寶礦力

但我好鍾意飲

台灣版日本野黎嫁

好鐘意飲

去日本居酒屋都係飲可爾必思溝酒

好幽默

飲開恆河必思

Cow Piss

巴打冇開post係咪就死

不了

幽默師

是
又可以幫助便便

仲有隻全家既蜜茶 好飲到仆街

你真係唔識架wor

好耐以前（12-14年）土瓜灣有間賣出口成衣嘅賣十蚊三支，嗰陣成日買

好好飲
不過唔係到到有得買

養菌師

本五毛左膠PR人見人憎，不了

可以必屎

donki見新出咗隻溝酒幾好飲

惡師

廣告師

應該係日本 Suntory 出㗎喎…有冇好似可口可樂咁同當地公司合作生產同入樽，咁就唔知嘞…

日日飲

收左錢 fc左未

佢話中文版呀

Donki有可爾必思味棉花糖好好食

濃縮版抵飲d

好好飲

台版好撚難飲

去日本便利店必飲

可爾必思企業的創業者為僧侶出身的三島海雲。創業初期當時為國分集團的成員。父母是山田耕筰與渡邊海旭（當時為芝學園的校長）。創業時以「初戀的味道」為宣傳，生產全世界第一瓶的乳酸菌飲料「可爾必思」。同時也生產脫脂牛奶和可爾必思奶油作為主力商品。

在納入味之素旗下後，近年推出將可爾必思與水調和稀釋的飲料「可爾必思水語」（カルピスウォーター），並在日本進口礦泉水「evian」和葡萄酒，也發售雞尾酒「可爾必思沙瓦」（カルピスサワー）進入酒精飲料市場。

此外該公司也有生產其他種類的飲料。

由於Calpis的發音，在英語中近似「Cow piss」（牛的尿），為了避免讓顧客有不良的聯想，因此在英語國家中改用「CalPico」的名字銷售。

年表
1917年：正式創業。
1948年：成立可爾必思食品工業株式會社（カルピス食品工業株式会社）。
1989年：停止使用「黑人標誌」。
1991年：進行第三人增資釋股，味之素集團成為最大股東。
1997年：公司名稱改為現在的可爾必思株式會社。
起源

1902年，年僅25歲的三島海雲造訪中國內蒙古，以當地的一種類似酸奶的飲料為基礎，於1919年開發出了可爾必思。三島也被傳授「公司發售的第一種飲料要與公司同名」的商業技巧。以脫脂牛奶發酵後成為的「酸乳」，在發酵過程中加入糖、馬奶酒類似的酵母菌，這些都是造成可爾必思獨特風味不可或缺的要素，同時也是企業長期以來的祕密，但在1990年中公開。

公司名稱的由來是「鈣」（カルシウム、Calcium）加上梵語中的सर पिस「サルピス、salpis」（漢字翻譯為「熟酥」，第二種味道之意）組合而來。

也曾有以梵語中「sarpir-manda」（日音：サルピル・マンダ，為醍醐、無上的味道之意）為基礎，用「サルピス」（音譯：薩爾必思）、「カルピル」（音譯：可爾必魯）當作公司名的提案，但公司中這方面的專家、同時也是音樂專家的山田耕筰認為還是「カルピス」作為名稱較佳也比較響亮，因此就成為公司和主力飲料的名字。

原本的商標是「一名戴着巴拿馬草帽的黑人男性，正在用吸管喝着玻璃瓶中的可爾必思」的圖案。這是在第一次世界大戰後，為了幫助困苦的德國畫家，由社長三島海雲舉辦的「國際海報大獎」（国際懸賞ポスター典）中選出的第三名作品。但在1989年後被批評「有種族歧視思想」，因而更換成現在的商標。

門都未出過嘅鄉下仔以為大陸嘢，笑死人

好鐘意飲 去親日本都會買
仲會儲唔同包裝既calpis

鐘意自己溝嘅

淨係鐘意soda果隻

好撚甜

第一次認同印仔

樓主有冇試過用可爾必思扮精？

759

all 唔出屎、口臭就會飲

一尻釣曬班衞兵出黎

自己搶埋頭香係咩玩法

大你老母師

唔係日本野咩？
去日本旅行成日飲

我我我

要飲日版特濃

唔係日本野咩

飲多d啦支那狗。

Child登

益力多味汽水，喺日本時日日飲

呢隻好稀，唔好飲

大家埋黎睇埋黎揀啦喂

只飲日版

前日先飲完台版 好好飲
日版都飲過

0分！

充滿住五毛 仲話捧住FC 牌頭
連咁撚ON 既POST 都釣到五毛 分化黨

兒登仔

飲完全身都好C伏
台灣出品必屬佳品

支那野收皮

印狗特登開post撚連登仔？

是
係台灣個陣可爾必師同蘋果西打輪住隊

可摸耳吾巧忍大劣爺

純粹分享吓
我真係睇唔出可爾必師邊度係大陸野
無啦啦俾人話係大陸野

日本牌子台灣貨

超鐘意飲
去日本差唔多每日一支
台版唔好飲似糖水得個甜字
日版係隻味係清甜，好飲好多

好撚甜
不過好飲

日版幾乎係台版一倍價錢

黎揀師

會糖尿

去台灣飲過一次就上左癮師

好撚掛住去日本每日啪一支嘅感覺呀

好似韓國樂天嗰隻忌廉溝梳打

台灣咪又係大陸

笑出聲

搞笑師

Pin this俾人屌

日本牌子嚟架喎⋯⋯

可爾必師
很正的

飲糖師

可以必師

你老母真係生咗你個大陸仔冇撚腦

做得好